踢爆眾籌[澄清］!!!!!

［緊急］呢個女仔比狗踢到有創傷後遺症

話說我先係呢個Account嘅持有人 我知道大家好混亂 唔知邊句真邊句假
我可以同大家講 真係一蚊都唔使入俾佢
事源 蘇海珊今日問我借ac 話要幫朋友
跟住我不妨有詐 就借咗俾佢
到頭先frd send嚟 已經勁大件事
圖

我同蘇海珊 除咗係一間女校 做咗一年同班同學 其餘乜關係都冇
至於其他關於佢嘅問題 除咗基本資料外我都唔係好知 因為真係淨係做咗一年中一同學仔
我升中二嘅時候 佢已經轉左校去隔離間馬登 真係好多人都知唔呃你哋
對唔住係我衰 我以後都唔會借ac俾人用

我都知好多花生 我唔敢啦真係

改密碼未呀

樓豬正on9 三唔識七都借AC俾人
今次當買個教訓 希望其他連登仔睇到

要求del post
加道歉時露出...是常識

啱啱改咗 見過鬼怕黑

我唔信囉 你一定係同謀 依家衰撚左想割？

諗住大家係中一同學仔 點知佢壞過凱婷

向admin 申請del 左果個post佢

自膠sorry 開咗係娛樂台

認真覺得呢條女唔知想點 成日做埋啲野都好小學雞小朋友。。

係同謀應該都唔會再出post
求吓大家信 當初我升f2嘅時候
即係2014 佢連續兩年f1都升唔到f2 就轉左過去隔離馬登 好多人都知㗎

而家即刻去

樓主你個frd冇follow過你啵

同謀味濃

咁樣算唔算係同謀

推爆佢個仆街

割蓆了

你地對話個時間呢？

x2 show 返個對話時間啦